我們一起撐Email 一起Mail Mail Mail Mail Mail

我們一起撐Email 一起Mail Mail Mail Mail Mail
酒店房裡的玩笑 激到藍絲卜卜跳
黃絲說這不重要 只是Miss Poon的玩笑
你不撐我 也要撐我Email

無人撐Email同Miss poon?

陳生 乜又係你啊

有聲

做多左

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」